求大量以眼還眼 勇武抗暴嘅文宣圖

機場個堆未到位
想要宣傳全民反擊 成立自衛隊等等嘅元素
最好有埋臨時立會/ 政府
方向係法治盪然無存 香港人無需再承認現時執法機關

以眼還眼 十倍奉還

推

Push

同求以眼還眼既
要有英文版

求埋中文版
Btw冇左右眼視力 等於冇埋立體視力
係好撚慘既事
黑警真係唔接佢放學唔撚係人